組團7月3日出發雲南加西藏

7月3號香港搭飛機到昆明
諗住day1係麗江行下
Day2-4去瀘沽湖留3日2夜
Day5返麗江開始拼車去拉薩

拼車去拉薩大約要3-4天
途經香格里拉同其他景點 如林芝 等等
到達拉薩後大約2星期左右
（到時行程應該都係再包車 跟司機去玩）

宜家有3個90後女仔辭職去旅行
有冇人join
最好都係絲打
有錯請指正 sor for 1999

Push

有興趣 不過諗住同frd去

巴 ok?
二十出頭 青靚白淨 無不良嗜好

幾多位

一齊去啦 如果你3-4個既話都可以

一位？

留名

巴打幾大

👋🏻👋🏻絲打+1
都係辭職去旅行

七月係旺季，你唔訂定應該好難搵到車
同埋順藏線會多車同靚過滇藏線

仲有滇藏線你點樣三四日就行晒，1800公里喎，一日點行五六百公里
正常起碼都要預一星期
如果咁趕你不如唔好去

絲打會去邊

我見上網睇話3-4日就上到拉薩 行滇藏線既話 OMG 睇黎仲要再research下 想問下會唔會知係邊到預先搵到包車會好d
唔該哂

玩幾多日呀

本身plan 6月尾去，
但應該去唔成，
雲南依家唔係做緊旅遊業整頓咩
好多餐廳，景點都好似唔開
有個同學係雲南人，
佢屋企開餐廳都被迫停
Link:

之前有諗過去拉薩

不過係巴

等睇遊記

都係雲南+西藏！
我個frd仲猶疑緊去與唔去
不過我單拖都會照去

七月中出發西藏差一個人

絲打 有興趣
本身問個朋友去唔去 佢話反共
Btw你地預幾多budget?

我係巴，我都諗住7月頭去，但得1個，可以join你地ok嗎？